黃大仙男子遭3刀手狂斬 反黑接手調查

黃大仙發生斬人案，晚上近7時，一名姓黃22歲男子前往竹園南邨趣園樓停車場取車時，突然被3名持刀男子襲擊，他走避不及前臂中刀受傷，兇徒逞兇後四散，事主負傷離開及報警求助。救護員接報到場，將傷者送院治理。警方在竹雅街一垃圾桶撿獲染血手套，懷疑是兇徒遺下，案件交由反黑組接手跟進，初步不排除是黑幫尋仇。

垃圾 咁都斬唔到重傷

擋到

我等緊佢開 你問我答 post